香港地 買樓容易 搵老婆難

輕輕歎息 我嘅春天幾時先會到來

去東南亞搵女囉

我喺香港有過鍾意嘅女仔 但最後都不了了知 以前有朋友講笑咁問我 點解唔去英國加拿大搵 又話北歐嘅女仔對亞洲人都幾好奇 我笑住咁問佢 如果有日行山 見到一株花 諗起王陽明「天下無心外之物，如此花樹，在深山中自開自落，於我心亦何相關」嘅故事 應該點翻譯好

I just care myself
Others, fuck off

應該係相反吧

買樓難，但有左樓自然大把女埋身

你俾棟樓我 我幫你搵老婆 ok?

巴打你可能英姿翩翩 善得女性心 唔會明白好似我呢啲咁嘅人 只係想簡簡單單有頭家 但兩個人嘅日子 買樓應比單身嘅我容易

一聽到樓主有樓我就濕晒，好想比樓主中出

i go to school.by bus

咁就本末倒置啦 如果個女仔本身家境好 或者有能力 根本唔需要靠男人

最後我係娶左個泰國華人女仔

香港D女都痴撚線
個個都搵180up
又話要人高學歷 有錢 靚仔
點同你地玩

大佬照下自己個樣先 有都唔揀你地
竹門對竹門 我有錢 我都會搵千金啦

國藉種族唔重要 最重要係大家溝通到 真心愛對方同開心

其實人哋嘅擇偶條件係人哋嘅決定 我哋唔需要對人家抱有怨懟 反正你都唔會鍾意佢哋
我哋將精力用嚟改善自身嘅德行修養

睇你啲回覆應該自己一個都生活得幾舒服
心態又唔錯
不過應該好佛系 唔會好主動識女仔
咁其實自己一個都開心咁不如自己一個
女都真係幾煩
如果真係好想有女朋友就要主動啲喇

同我一様唔係話歧唔歧視，10個港女8個信唔過

我明點解你搵唔到女朋友

同埋會咁講都唔係真係咁想搵女朋友啫

吓…
港女不斷攻擊一啲唔show佢地既男人播

又講到係廢先「要娶大陸女人」
反正佢地自己永遠無錯

生活過得尚算輕鬆 冇太多嘅壓力 但成家立室係我良久以來嘅目標 雖然我都幾怕羞 但遇到心儀嘅女仔我會大膽些少 因為好難先遇到心儀嘅女仔 加上我只想識現實身邊嘅人 所以即使機會渺茫 都會膽粗粗去追 唔會令自己後悔 嚟緊我會去追求一個我好有好感嘅女仔 為呢樣嘢我苦惱咗好耐 因為甚少對話 連人哋係咪單身都未知 所以唔知道應該從何入手 但我都會去馬 得之 我幸 不得 我命如此

咁點都正常過依班人既…

你有冇睇過民初詩人作家嘅愛情故事 佢哋都係咁㗎

依張圖咪正正係我講緊既野囉

其實啲男仔正正常常
都被港女標籤…

你倒撚轉左喇
係有毒撚一詞，啲男人先反擊話女人係雞。

衣家咩年代...邊有女仔識心學

就算識都唔會有興趣傾

同你傾得既女仔你都唔慌有興趣會溝

上圖女人就係會話「溝唔到女呀死毒撚」果類。

竹門對竹門
唔需要靠男人但同時都要個男人襯得起佢

其實我都唔識 大家恰下恰下咪有水吹 就好似之前出街我聽到有個男仔同女仔講當下特朗普嘅形勢 我覺得咁樣嘅好
又有一次我喺街上聽到一個爸爸同小朋友講進化論 長頸鹿條頸點解咁長 係因為要食樹上嘅葉伸下伸下就變長 我心諗爸爸你誤己子弟

合理 曾經自己，像浮萍一樣無依~~~

通常會令自己有好感嘅女仔一早已經有男朋友
你鐘意得嘅人，其他人都會鐘意佢

師傅你句句都講經咁款做你老婆都幾大獲

我認得你啊巴打 亦因為咁 所以遇上心儀嘅人更加要放手去追 無怨無悔

錯過了春天怎會再花開

樓主，你都係死左條心，得閒去下旅行玩下車食好西揾下ptgf

身邊好多人話我好離地 太過'naive'

冇樓又無朋友就唔洗諗女朋友有質素啦

住公屋又有靚女朋友多數勁多朋友ig follower 一堆
冇朋友公屋仔多數醜婦

唔好幻想咁多啦小朋友
識嘅人差成條街你同我講要求點樣根本冇可能啦

完全認同

我唔係認同你阿
我係話你識太多野啦,d女仔好難高攀你

我最叻就係吹水扮晒蟹

正皮，居然有正常思維連登仔

其實唔好將樓同愛情掛勾得唔得？

識男朋友 都唔會問人地有冇樓有冇錢
岩就岩 唔岩就唔岩咖啦
試過同一個男仔一齊左幾年
直到分手個刻都唔知佢月薪幾多錢

其實我認同 你就係最好嘅反證 我身邊嘅異性 好多已婚嘅 都係當初兩公婆一齊拼搏 未婚嘅 自已都有相當能力 唔係真係咁拜金

諗多左
大把都有樓

樓主好文人feel
句句都睇得出你中文好好咁
係咪唔會講口語中文 唔會講英文架？
悶死啲女咩

你咁都拍係你on9姐
拍拖約時間出嚟都要就番工番學
唔講明做野揾幾多讀書讀咩做朋友都未必得啦
去到有冇樓呢個層次唔係正常係必要

同意樓主

我自己都有層樓但就未搵到女朋友/老婆

但識女仔總唔能夠開口埋口就講自己有層樓
咁樣其實都好反感
我自己都唔想
有層樓都剩係同熟果幾個fd 講

不過又諗深一層
自己除左有層樓都冇乜其他優點
講靚仔高大又唔及人
自己又唔係啲乜乜師
搵好多

唯有識耐左
日久見人心
但未識得好深入
人地已經有男朋友lu 哈哈

有車有樓有錢之後，你就可以搶人條女返嚟，之後結埋婚都仲得啦。

求其係街執

Pin

點識

其實之前同女仔WhatsApp都係用英文 有少少私心 就係想將來可以雙語並用教小朋友 呢幾年用英文多過中文 中文已經差咗

之前睇傲慢與偏見時已經記低咗Mr. Darcy同Elizabeth嘅示愛對白：In vain have I struggled. It will not do. My feelings will not be repressed. You must allow me to tell you how ardently I admire and love you... ...
覺得好型 諗住將來追女仔時有用武之地 只不過我文筆唔太好 唔知點將呢段嘢延續落去而不失韻味 連登仔才華橫溢可以一試

揾老婆唔難，揾個好老婆先真正難

巴打好似有過經歷？

如果你連港女都溝唔到，其實去外國都唔見得你會溝到女

我經歷過兩段婚姻，都有同一個問題，就係女人婚前同婚後可以完全係兩個人，真係好撚恐怖

想偏心地講一句 香港嘅女仔世界第一 我最鍾意嘅人就係香港人

不過覓偶同搵工一樣 世界好大 趁後生時咪不妨去其他國家闖下

你喜歡孔子嗎？

港男唔係不斷攻擊唔show佢地既女人？
臭雞
扮上菜
閪女人

巴打 我無意揭起你嘅傷心事 你亦必係深信對方先會結婚 惟有希望你喺感情路上不再坎坷 搵到一個深愛你始終如一嘅好老婆

多謝，不過真係好渺茫

港女正頭唔會想理你

其實做乜要結婚?
想做愛, --->去叫雞可以解決

想生仔, 可以去保良局領養...........

有樓當然好，但唔一定要有既
不過要大家相處得舒服，仲要開心
咪所謂港女既要make me laugh

我人生做重大決定時都會諗起以前老師教嘅儒學

所以我想奉勸一下依家既年青人，揾伴侶最緊要係人品，唔係淨係睇樣貌身才，不過好多人都係要到老既時候先會明

去秦國長駐做野識

無用，學你咁講，
婚前婚後係兩個人

愛曰：「聞先生如此說，愛已覺有省悟處。但舊說纏於胸中，尚有未脫然者。如事父一事，其間溫 清定省之類，有許多節目，不亦須講求否？」

都係既，我信因果，所以覺得好多野都要還，走都走唔甩

小朋友你好似重用緊一個「女人係獎品」邏輯去諗。

所有女人都無質素架，傻仔。
你口中既野就已經矛盾，要有錢先有「質素」
咁即係個女人本身就貪錢無質素係雞喇

你啲邏輯真差

大把人有樓的話

地產版就唔會有大批連登仔話買唔起樓
日日眼紅業主啦

想藉呢個機會同我嘅好朋友講 遇上好女仔就要好好珍惜 天賜良機 呢一切並非必然 唔好好似我咁拖泥帶水 得到了沒有

呢排成日係度諗 愛係咩一回事
因為最近睇左單新聞 有對年輕夫妻
個女既結完婚冇耐就病左
但佢老公都不離不棄
點解一個人同另一個人相遇之後
即使對方有病 變到好肥好醜 甩哂頭髮

我叉遠左 sor

我出街肯俾錢呀
食完飯車埋你番屋企都仲得
我都好有異性緣但就係搵唔到個相親相愛既人

整定咖樓主 你都好丫
起碼有樓 唔係連樓都冇

巴打，憑你一番說話我就知道，你一定係憑實力單身

試下屌賓印

同你做朋友都幾令人尷尬
食食下飯大庭廣眾問人搵幾錢做d咩
一d家教到冇 成個Mk妹咁

咁都會想有個人分享下生活大小事

咁唔一定要直接問既
傾傾下自然都會講下工作嫁啦
幾錢就好少會無啦啦問/講
但你知個人返咩工
都大概估倒搵幾錢

越南女孩，好撚正，屌過返唔到轉頭。

拖泥帶水有好多種，妳指邊方面先 ? 妳覺得佢對妳忽冷忽熱，若即若離嗰種 ? 離過婚既男人唔一定會對愛情死心既，好多人都對愛情充滿憧景，無論跌過痛過幾多次都會繼續追尋

有無諗住去買返個老婆

香港買到樓，點會溝唔到女

女=/=老婆

就算知佢只係普通文員仔
你係鐘意左佢 你會唔會照去？

下世，今世有港女了。

不過越南女孩條腰之幼，個pat之彈性，陰道之緊，勝過港女10倍。

飛左佢，再買

浮萍。。。。聽到毛管棟

類似 to be is to be perceived.
看來你是文人，要對方聽得明你講既野先得，可遇不可求

我覺得佢既性格比較自我，唔可以話佢完全唔鐘意妳，只係唔多，亦都有可能佢根本未揀定，又唔想放棄妳，我建議妳可以用同樣方法對返佢，迫佢表態，有d人真係好衰，太易得到既野會唔在乎，當然，以上只係我估計，唔一定啱

好有同感屋企淨左四五層樓比我 但我拍拖總係遇到錯的人

利申: 有女但就黎飛佢

我都想撞到個咁既人 但近來太多故事聽埋聽埋 令我覺得對港女無希望 細個都唔信 一到25 26呢啲位 即刻好多都現形 講到出口嫌你人工低或者呢樣果樣 或者嫌你比禮金比得少

樓主咁好文采再繼續讀書識返個女仔？

所以人大左邊有真既愛情 成日覺得結婚 男同女犧牲都好大 所以我好驚揾錯人

好多人其實都唔係咁拜金，大把friend 係大學拍拖跟住一齊結婚生仔，亦有係大學生同中五冇畢業嘅人一齊。

當然有人拜，亦都會俾人放到好大。

你都覺得單身舒服既時候，其實女仔都係咁覺得
拍拖曬心機 曬時間
除非好好鍾意咁佢地先會甘願犧牲時間心機

你要說服一個女仔同自己一齊會更開心更著數
好多男人追人地就係衰呢樣
大大隻字寫係額頭：我覺得溝到你我賺到
而唔係：我會令你更幸福

其實女仔單身真係舒服咁多，男士們真係努力d了

有冇諗過同居先？

日久見人心Lee 句說話好真

岩，不過伴侶人品麻麻，對自己ok，都係自己包容埋佢D脾氣先可以相處到。

絕對係

係，如果妳真係鐘意佢既可以試下呢個方法

班人有咩問題

嘩 一定係我英文差 睇完都唔知up乜
一啲浪漫感覺都冇
祝你識到一個聽得明呢段字嘅女仔 lol

有緣相遇，贈君一言。
其實溝女重點只得一個，幽默。只有兩個情況例外: 一、你好撚靚仔，二、你好撚有錢。
相信呢兩樣你都唔係，所以先有呢個煩惱，但其實如果你想要真愛，呢兩樣野唔係咁重要。錢，兩個人加埋夠供樓有自己地方已經夠；樣，男人唔係去到幅射級數，都可以靠才華談吐搭救。
但如果你外表唔係十分出眾但想女人有興趣發掘你內外既才華，一定要幽默。睇巴打既對答，胸中都有啲墨水，應該唔會太難，但千祈要記得，你係女人面前表現出既幽默，要係雅俗共賞既幽默，即係講人話，講係人都識得笑既說話。女人最撚怕男人文縐縐古代人咁撚樣，溝通唔到，所以你係未知對方咩底蘊時，可以收一收你啲引經據典癮先。識耐左，對方係同一文化水平既又識欣賞你既先好咁做。應該粗鄙既時候可以粗鄙，粗口可以照講，咁樣人地同你相處先會舒服，書包要等人地有野唔識要請教既時候先好拋，咁樣先會令人覺得你深藏若虛，有神秘感。識好多人其實內在其實唔差但冇人識欣賞，因為佢地多數係人地未對佢地有興趣既時候就急不及待SHOW OFF自己識啲乜，其實好令人反感。
至於點樣先叫幽默，唔好信自己主觀諗法，因為好多毒撚都以為自己好幽默，實情係好撚柒。熟既朋友都係冇參考價值，成班毒撚可以同一個層次笑埋啲毒撚先識笑既野，唔可以作準。最簡單係觀察下身邊既同事同一啲唔係太熟既朋友，係你講笑話既時候識唔識笑，唔撚係冷笑呀下。如果發覺冇乜呢啲情況既，就要觀察下有冇邊個朋友同事平時講野會引到其他人大笑，自己MARK低佢思考下諗到明為止，咁樣假以時日可以慢慢陪養下幽默感。
岩聽既岩下，唔岩聽既一笑置之。

樓豬可以安心上路去外國溝女

咁金鐘m記男有乜問題？

咁真係鐘意又無咩所謂
不過未試過同文員仔之間有好深嘅吸引力

我個人鐘意搵人生目的
追求個人潛能更大既發展
鐘意學好多野/又跳去其他界別試一啲野
文員仔一般鍾意四平八穩既人事物
同我都未必有共鳴
佢地亦都會覺得我太跳
對我無興趣

睇黎比較似係鐘意你既關心同陪伴
鐘意你既好 但未必係鍾意你個人

不過始終你先識佢
我地都只係推測

講得呢句, 樓主一定柒撚到仆街

次次睇到哩啲怨婦留言我都咁覺點解啲人咁着緊
現實都見幾個賴蛤蟆想食天鵝肉嘅男男女女（連登仔咁勁可以識到個個都係），通常哩啲人大家嘅茶餘飯後笑話黎
唔知點解係連登仔可以演變做悲憤

巴打，我幾鍾意你個名，感謝你一番金石良言。其實你講嘅嘢我好認同，唯一係在下唔講粗口，雖然並唔介意身邊人講，可能你會覺得好滑稽，但我身邊的確有過四十幾歲嘅女仔唔講

我諗我唔係一個書卷味重嘅迂腐書生，只係細個睇得金庸多，同埋對好多道聽途說嘅故事印象深刻，先會令人有呢種錯覺。我好認同你嘅說話，搵工同追女仔嘅心態好似，你嘅網絡越大，成功率越高。此外求職係雙方嘅事，你嘅時間換取佢嘅薪酬，所以唔啱心水就唔好勉強。唔好成日覺得自己唔掂高攀緊份工，人向上看，連自己都睇唔起自己人哋點睇得起你。此外時刻要保持深沉神秘，令人捉摸唔透，面試時投其所好，臭味相投。我經常都話，識得幾多嘢固然重要，但更重要嘅係人哋覺得你識幾多嘢。扯開咗少少，不過搵工同追女仔一樣，即使係一表人才，都要有被拒絕嘅心，呢份工唔得，咪搵過下一份，dream job都係咁話，無需苦苦留戀。可能呢幾年搵得工多，開始唔怕被人拒絕，遇上啱心水嘅人，但求無怨無悔。但咁辛苦搵錢，無非係希望將來有個小康之家。

幽默係兩個人嘅事，唔好自己講自己笑。其實平日多啲留意下待人接物就會明白，例如新相識嘅朋友，講緊個話題人哋唔接，就好自己識做。其實人際交流真係好困難，惟有日常生活中多啲用心感受。

天下攘攘，皆為利往。天下熙熙，皆為利來。其實有邊個唔想不勞而獲，將心比己，待人以寬，可能會發現大家想要嘅嘢都好簡單，呢個世界並冇想像中咁差。

曾幾何時我節錄過其中一段俾個女仔睇，嗰段我唔係幾明，佢又真係識解，當下怦然心動

等我為呢個post下一個結論：
呢個世界確實不公，但與其將精力覬覦人哋之所有，倒不如修心養德，提高自己嘅個人質素，令到自己更加有競爭力。天下攘攘，皆為利往，見識多啲人事，唔好活喺自己嘅世界入面，或者內心就唔會充滿怨恨。

待人接物處事態度係一門學問，要識得觀人於眉投其所好，唔好將自己睇得咁重。

緣份不能強求，但機會來到時我哋要把握良機。

嚟緊我會去追女仔，雖然人哋可能已經有男朋友，但唔試過問過點知。希望我都可以搵到一個好老婆 願得一人心，白首不分離

有樓有高潮

Turns out she's married. Whoever married her must be the happiest man in this god damned world. I actually talked to her yesterday to arrange a lunch meeting, hesitated for a few hours before finally sending her a message. My heart was racing but I knew I have to do it, for all the promises I made here and to myself. The memory of love came back as we were exchanging text, and it's the most exciting moment I had in the past 2 years. I used to quote 「天下無心外之物，如此花樹在深山中自開自落，於我心亦何相關？」as a joke, now I finally understand it's meaning. Before I talked to her, she's a fictional character to me. Everything I know of her could be as wild and delusional as my imagination to be. After I actually talked to her, she's a real person with her unique personality - humorous and down to earth. I was going to flirt with her a bit in our lunch meeting, but now that I know she has a husband, I'll maintain my professional appearance as in a business setting. I made a promise to myself not to participate in anything '非君子所為'. So this is it, an ordinary story with an ordinary ending, mixed with a bit of disappointment and sadness, that were fortunate enough to be ended before escalate. If anything, it means that I don't read people wrong; She's happily married, which I suspect playing a considerate part to why she's so joyous and enjoyable. I'll cried myself to sleep tonight, and wake up to be my best self. I won't lower my standard, but next time I see a girl as awesome as her, you bet that I won't forgo my opportunity.

輕輕歎息，究竟我嘅春天幾時先會到嚟？

好波